### Задание

Для решения задач использовать процедуры и функции. Разработать функцию, заполняющую массив_А из 30 элементов случайными числами из диапазона [-7..15], вывести его на экран. Найти и вывести на экран среднее арифметическое элементов массива_А, расположенных между первым по порядку минимальным элементом и последним по порядку максимальным элементом. Проверить, имеется ли в одномерном массиве _А два соседних элемента, отличающихся друг от друга не более чем на два. Заменить все элементы массива_А, расположенные между первым нулевым и последним по порядку максимумом на наибольший элемент среди элементов с четными номерами. Вывести преобразованный массив_В на экран. Преобразовать массив_В так, чтобы сначала выводилась наиболее часто встречающаяся цифра, а в конце – наименее встречающаяся цифра. Сохранить количество вхождения каждого элемента массива_В и вывести на экран. Выделить подмассив_С максимальной длины, расположенного между двумя нулями в одномерном массиве_В


### Функции

1. Функция для создания массива нужной длины состоящего из случайных чисел
2. Функция вывода на экран массива по указателю и длине
3. Функция, находящая первый по порядку минимальный элемент
4. Функция, находящая последний по порядку максимальный элемент
5. Функция, находящая среднее арифметическое элементов массива
6. Функция, находящая минимальную разницу между двумя соседними элемантами в массиве
7. Функция, находящая позицию первого элемента с данным значением в массиве, если такого нет, возвращает -1
8. Функция, находящая наибольший элемент среди элементов с четными номерами
9. Функция, создающая новый массив из старого присваивая указанному диапазону элементов одинаковое указанное значение
10. Функция, подсчитывающая количество вхождений в массив каждого значения среди элементов
11. Функция приоритезации элемента на основании результата функции *#10*
12. Функция сортировки массива согласно приоритезации *#11*
13. Функция выделения подмассива максимальной длины, расположенного между двумя нулями в данном одномерном массиве
14. Функция main(), реализующая ход выполнения алгоритма согласно ТЗ

### Распределение

#### Батурин
1. *#1* Функция для создания массива нужной длины состоящего из случайных чисел
2. *#4* Функция, находящая последний по порядку максимальный элемент
3. *#7* Функция, находящая позицию первого элемента с данным значением в массиве, если такого нет, возвращает -1
4. *#10* Функция, подсчитывающая количество вхождений в массив каждого значения среди элементов
#### Сарычева
1. *#2* Функция вывода на экран массива по указателю и длине
2. *#5* Функция, находящая среднее арифметическое элементов массива
3. *#8* Функция, находящая наибольший элемент среди элементов с четными номерами
4. *#11* Функция приоритезации элемента на основании результата функции *#10*
5. *#13* Функция выделения подмассива максимальной длины, расположенного между двумя нулями в данном одномерном массиве
#### Паксеваткин
1. *#3* Функция, находящая первый по порядку минимальный элемент
2. *#6* Функция, находящая минимальную разницу между двумя соседними элемантами в массиве
3. *#9* Функция, создающая новый массив из старого присваивая указанному диапазону элементов одинаковое указанное значение
4. *#12* Функция сортировки массива согласно приоритезации *#11*
5. *#14* Функция main(), реализующая ход выполнения алгоритма согласно ТЗ

### Итерации

до 1 апреля: интерфейсы модулей

до 3 апреля: №1 №2 №3

до 5 апреля: №10 №5 №6

до 7 апреля: №4 №11 №9

до 9 апреля: №7 №8 №13 №12

до 11 апреля: №14